屌你老母 咁既老豆唔要都罷

仆你個街 仲係屋企賭馬 我真係屌你老母 火都嚟

我都係

我老豆都係 唔鬧佢廢老都唔得